[必需附圖]一人一個你知佢係臭雞但又好想屌既女

我先

裝左橙既cilla

愛殊莉

中大果兩隻雞

冇圖既

Hello咁多位bb你地好

圖呢

同路巴

入黎睇阿嬌

cilla識貨

又一位同路巴

Lm

Larine呢

波波？

Mr love

陽菜

Emilia Wong

推

雖然有d吸毒樣，但真係好想屌

陳嘉靖

想知道 棋靈王 會點答

有一隻真係雞 有一隻比盡賣相無提供性服務

Flavia

臭鮑

哨牙

台妹

coffee

蕾兒

蕾兒 不過喱條女好似打假波

科大比卡超.....

有無ig

幫耆靈王post

好正 點約到佢

沙律，kimi chiu

小鳩陽菜

我想俾佢一路啤住，我一路大力屌入到佢子宮再內射呢條閪面港女

renee ng
mr love
吳若希

好撚正

屌 假波都岩

鍾意貓得唔得

Vanessa Wong

又要屌又要叫人臭雞
男人

呢隻真係臭雞黎，就去台灣俾人屌

海象

求相

正到

一不了

咁你咪出返去囉絲

哇屌 素顏唔撚掂

$?

佢真係愈睇愈普通

在#tongue1#

LILIAN KAN

屌 -AAAA級港女

有冇人想睇ka ching chan 小學 眼鏡 look

好多臭鳩

本身覺得ok
呢張幾可愛

望望下唔對路

次次影相隻眼都瞪到咁大
睇到都覺得會瞪得好攰

佢無

好撚假
帶大眼仔 加 勁明顯假眼睫毛 加 瞪勁大
同佢拍拖會唔會啤撚死我

快啦

小學已經高人成個頭

人地小學留左年班架

衰妹🙃

好撚正呀

成個男人咁都正 驗驗眼啦屌

Dada
爆炸糖

痴撚線港女

阿me

楊思琦

Coffee 呢？

Renee Ng

中女 不了

小學生？ 兩者無衝突個喎

想屌還想屌，但唔好屈棋嫂係臭雞唔該

頂住先

想屌韓國第一淫娃
邊屌邊寵寵寵

唔知名但一睇就知係臭雞

好似偽娘
但而家靚嘅

學過中文未
臭鳩港男最撚鍾意自相矛盾

個post好臭

有鳩的妖魔？
點樣分係男定女

有病睇醫生啦

桃谷繪里香

佢d臭史
但係好正

0

J到出血都要照j

竟然冇DADA??

曲線求圖

屌到佢講對唔住

任你揀就揀個好 d 架啦

佢點臭雞
BTW 佢好似有仔

lm

如果真係有得屌 連登仔咪又係狗衝

佢唔係臭雞

係咪同一個人？咩溝女專家嗰個

素顏
啲人話男人口講鍾意素顏，其實根本分唔到有無化妝，真係無撚有錯

再睇埋你個名，我明白你
係唔係search 開小麥色

青頭真係青頭，化妝執出黎嘅樣，有經驗嘅一睇就知，係毒撚先俾佢地呃到狗咁

條腰好正

好多淫西

有咩臭史

佢雞嚟㗎咩

冇人繼續講

唔知點講 個樣好怪 唔知係咪眼距問題

BTW 睇完國動稽查呢件海鮮條片笑到我仆街

唔知既話就唔好問好d

Dada

大到好似包唔住

小雲寶寶

Flavia Wong
西童
兩個都好能淫

咩名

Heidi

30萬台幣真係好抵屌

童童

stella chen

佢個樣愈黎愈假

楊怡

同類型黎講，mita同樂樂正啲

Mita ok lele 不了

加埋個vivi tam

心照啦

長髮短髮都好正

jinny ng
kimi chiu

冇用美顏效果嘅實物 不用謝

我大把vivitam整容前相

咁就快post上黎啦

雞

得腳

咪就係 殘啲就叫素顏
明明就有畫眉有搽唇膏有帶大眼仔
如果佢真素顏我諗巴打會出高達洗眼圖

佢不嬲成個樣都執過㗎喇

【出賣前度群組】出軌玩一夜情 前男友報復公開情慾照 | 2017-09-25 | 壹週Plus | 蘋果日報

臭雞又上報啦！

嘩 乜整到塊面起角嘅

點可以無派帽既雞

條女對腳真係好撚正

結論：所有連登仔想屌但係屌唔到既都係臭雞

無錢養唔起